## Soyons fous ... mais pas trop

Les festivals les plus fous de la planète, des plus affriolants aux plus décevants !

Head over to the [GitLab project](https://gitlab.com/pages/hugo) to get started.
